其實唔敢衝果班應該集合同時黎一個大型不合作運動

有80萬一齊同時撘地鐵都咪話唔過引

今日不合作運動gp

Sorry文長香港宜家正值歷史危機當前我真係想同大家講少少嘢

我相信和理非係有佢嘅威力，倒如全民不合作運動可以對一個政府造成極大經濟壓力而又合法，迫政府撤回逃犯條例

全民不合作運動

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，但佔香港大多數嘅和理非可以用一切合法手段，以合法嘅不合作運動反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（要符合道路最低限速要求），全民一齊楝定一兩日再罷工罷市罷課，一班人夾定時間撘多啲火車地鐵遊覧一下香港，宣傳方面可以周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

入唔到